[提前做好準備]政府高機率整肅警隊以瓦解整個運動

林鄭放風「我哋一向好重視的機構、組織，有冇需要去改變。」
最近政府同777都開始放風為將來整肅警隊以瓦解整個運動作準備
連登仔要做定心理同思想準備 到時點應對? 再沙盤推演一下未來的發展
對於整肅警隊 有3種可能性
1.搵小量黑警出黎制旗 但係市民唔會接受 又打擊黑警士氣 無效用 可能性較少
2.大量黑警被整肅 再叫示威者停手 唔好得吋進呎 動用傳媒叫大眾割席
---但係整肅完黑警忠誠變0 下次再社會評分or其他事件再出現運動 就處理唔到
3.黑警+示威者大特赦 or 部份特赦
大眾對2和3的反應無絕對 所以連登仔必須要提前做好文宣準備 拿回主動權

希望大家提前做好準備 唔好比777先發制人

五大訴求缺一不可

condom

pish

三個都無乜可能

冇黑警阻住我地個個星期遊行
政府點會蠢到咁做

由柒婆出黎講對所有暴力零容忍，包括黑警之後，我就知道condom仔就黎夠鐘去推填區

之但係⋯

五大訴求，缺一不可

如果唔係我地走左既手足唔會原諒我地

五大訴求
缺一不可

佢已經成功將矛頭指咗落popo，九成嘅人只係憎popo，搞鳩警隊改革警隊已經可以變成佢重要政職

冇可能，警隊直屬中共

惡法 濫暴 濫捕 呢d問題 其實源自於無普選 權力集中喺政府同中共度

所以就算佢做齊其他4樣 其實只係治標

雙普選先係治本 無雙普選 下次可以係xx法 yy法 然後又產生類似問題

黑警點睇其實唔重要，本身處理示威主力嘅速聾都唔係香港人，就算黑警作反，正苦都有大量武警同新移民接替佢地個位

林鄭同林大總統對話先算啦

i.e. 對話 = 準備殺人

咪on9
一日未止暴制亂完都唔會搞警隊
反而會攝多d公安幫手就真
打少d飛機 而家成個政府都要同警方跪同含 冇左佢地示威者就真係贏

push

3.黑警+示威者大特赦 or 部份特赦
未審點特赦?
你一放風會特赦即係引更多人上街做勇武?

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

反而我覺3有d機會
你睇條柒婆𠵱幾日講嘅嘢算有跡可尋，大量黑警上庭判刑之後同比定罪手足一齊特赦。

推

ok 重組警隊支持

咁普選同放人呢？

佢自己割, 我地梗係食住上啦

五大訴求, 缺一不可
如果我們輕易妥協, 我們死去的朋友是不會原諒自己的

雙普選！
下台！

為左真相，應該要三萬狗逐隻嚴刑拷問

供出所有殺人棄屍過程

以祭手足亡魂

V

要諗定文宣
唔全面普選 點都唔撚接受

唔覺得會
習帝重視軍隊 軍隊做乜都得

Ff太多

解散中共就可以諗下

會唔會係比黑警自己搞到癲晒

再一招收佢皮

上帝要你滅亡 先要你瘋狂

721 831 10 1

林大總統會叫散仔暴動

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

解散警隊等condom仔倒戈變黃
五大訴求對得更準政權

估計起碼拖到12月個乜9報告先

中共更加會推狗做condom
六四有版你睇
之不過重組完等個運動冷卻左就會放更多武警公安入警隊

軍隊權力越黎越大 佢地就會開始驚

唔信

司法覆核期近，可能先停止禁蒙面法，因為勝訴會成條緊急法廢除用唔番，營造萬聖節和平熱鬧畫面上國際視野🤔🤔

等睇軍事政變

Push

呢個的確
實務上
你要7婆取消咗佢啲惡法佢的確而家表面上係做咗

依家個問題係黑警亂港㗎嘛

好大班condom狗

應該會定限期內 e.g 宣佈當日前 所有被捕最高係5年咁
宣佈之後繼續犯既無特赦

佢都冇曬誠信，講乜都係廢話

林鄭割黑警，咁邊個頂勇武？
勇武唔會咁易收手，到時就可以對準政權了。
唔通出解放軍？決定攬炒了？
所以我唔認為會割黑警

4.清算3萬人換入3萬公安

true

起碼有個意識，唔好到時hang 撚晒機 被人帶風向

落井下石啦
萬億明日大愚,國歌法,社會信用評級,普教中
大把子彈

3萬換哂佢啦

五大訴求缺一不可
唔係只係口號

敵退我進!

邊個談判就係鬼。

brain storm

要做好黑驚罷工嘅手段，ICAC個時都係咁樣要脅政府
各區應該成立民兵隊而且要持續落去

我覺得唔會發生

瓦解到先講啦

未雨綢繆都好

話林鄭出賣警察講左幾耐？

冇錯
三個都「破壞」咗啲官心目中嘅「法治」

重組香港警察隊，警察重新宣誓，建立新的香港政府警察局，將防暴警察等危險因子拆開到新的香港政府調查局

香港廉政公署 ~ 公務總監督+調查公職人員行為失當+反貪 (監察各政府部門執法刑事調查瀆職行為)
香港政府各部門政風室 ~ 內部反貪瀆調查公務員投訴 (涉及刑事報警民事則內部處分受廉署監督)
香港政府警察局 ~ 小型個人罪行+商業罪案+基本治安巡邏
香港政府緝私局 ~ 關稅+走私+毒品+反洗黑錢+邊防+水警
香港政府調查局 ~ 大型有組織罪行+法警+機動部隊 (主要暴力來源歸屬律政司監督而部門首長為政府律師職系)
香港立法會 ~ 彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到)
香港立法會肅政局 ~協助立法會議員調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)

警察不得成立工會，只有康樂會，亦不得發表政治意見只可處理福利問題

#警隊
#警察
#警權過大
#政府改革
#彈劾公務員
#重新宣誓
#警察工會

五大訴求，缺一不可
首要立法會撤回惡法，之後獨立調查委員會加重整警隊，再特赦所有被捕及被控告義士，如果留有案底，好多大好青年咁就一世
被控義士每日面對嘅壓力其實唔少，工作有一定影響，而當大家去發夢嘅時候，佢地好多都怕再被捕而被迫留在家中，其實心裏好唔開心，請大家唔好忘記佢地，要幫下佢地

無普選無得傾sorry

無錯！

五

我唔信
清算黑警一定係比新特首上任拉民望用
點會留比林鄭做

記住7婆比盡去到3 但最重要其實係自決能力 啫係普選 否則我地保護唔到自己

五大訴求 缺一不可

我要真普選

出咗先算
成四個月一直攬住popo

721都拉未夠人交數，政府一定企硬，用緊急法寸步不讓
3種計劃可能性係零
樓主風向師

冇普選就算佢比晒其餘四個訴求 香港都可以變集中營

文宣組ready

建議先放風清算警隊 全民收貨

等777搞完班狗之後 再出黎五大訴求 缺一不可

佢做得，就到班殺人犯開round 2架喇

一定係五 宜家個政府諗住比晒四個係唔比普選我地

日後慢慢清算

吾多信會發生

香港人今次都爭取唔到普選呢世都唔會有

佢呢幾日係到放口風 手足們做好準備

重組完更接近武警 中共控制更大
肯撚定係

所以一定要係五大訴求 香港人必須要有自決能力

6大訴求

呢樣野高機率咗成三個月

個時彭定康點拆?

黑警特赦嘅話香港人一定唔接受

一定要教育民眾雙普選先係治本方法，唔可以再停留喺警暴層面

乜依家仲有人覺得黑警under 香港政府

no one less

冇可能
黑警係中共直接指揮，跟本係武警
小小市長膽敢掂黨槍

五大訴求 缺一不可
由運動一開始講到而家講到口都臭

共產黨係冇特赦呢二個字，咪發夢

其實解散警隊玩唔過
而家都咁，解散左既話呢班失業個社會肯定最少多一萬個犯罪份子

pusq

aggar，佢如果趁早搞埋真普選，咁就真係雨過天青。一係就止蝕，一係就真係攬炒，識投資既都知應該點揀

Pish

缺一？不可！

Not one less 講完

流傳個時有英軍防止警隊叛變，萬一警隊叛變就英軍接手香港治安，但宜家如果林鄭用返呢套方法解決，用解放軍做後盾唔知香港人點諗

個陣港督唔係彭定康

核心價值係雙普選同反赤粹入侵

1.搵小量黑警出黎制旗
逐單計，點推小量，仲有之前白衫個堆，起多個監獄差不多

2.大量黑警被整肅 再叫示威者停手
咪又百萬和理非，對佢一樣死路

3.黑警+示威者大特赦 or 部份特赦
呢個有D難，街坊冇事冇幹俾人打到入廠，跟手黑警大特赦，我唔信有人制

到時邊一個跑出，最後都係一樣撚狗撚到同而家一樣情況

除非五大全出，咁可能就會停

直接公安接管

你講緊ICAC 個時? 都可以參考
我係想知彭定康點拆北愛個邊？

即刻落台實行真雙普選就有得傾

真心唔洗擔心﹐民智已開啟
普選﹐人工島﹐緊急法﹐公安條例﹐國歌法等等
大把核彈等緊我地

唔會咁做，佢性格倔強唔認錯

邊有咁多可能

雙普選

我覺得2有機會可以分化我地

五大訴求 缺一不可

一定唔會，班警察一定反枱
警察係香港最大有槍械集團到時真係暴動

推，有point

所以必定係要有普選

你啱！

除非習近平短時間內倒台
如果唔係香港都仲會係警察主導

解散成個警隊再由公安接管

記得幾個月前都話用獨立調查委員會打散埸運動

要教育就算瓦解狗賊，如果冇一個完善制度抗極權，歷史只會重複發生

tui

f

On9
咪撚再吹暖風啦
佢只會繼續加強佢所謂嘅執法
繼續加強大眾對我地手足嘅分化

咪傻啦 啲狗到時一定仲亂過我到
777唔敢搏
最多年底前搞獨立調查

難估
睇佢地有幾團結
但有d等退休或者白衫揾錢既未必反枱

五大訴求，缺一不可
滿足曬五個訴求，你重組到狗隊自然更好

但會唔會FF得太多，而家狗隊係柒婆其中一個保命手段，無乜可能會重組狗隊

要諗諗佢咁做有咩好處先
最大好處就係希望叫得停人權法
咁嘅話 我哋要更加大力度打要害 狂煲人權法

個人黎講都係咁諗
但最大問題係 估計依家好大部分黃嘅都係因為警暴而走出黎
未必好意識到雙普選有幾緊要
如果港共一個假動作話成立獨立調查之類 可能好多人會收貨 覺得已經搞鳩左班狗

對準政權
政府下台

文宣 必須煲到
尤其人權法呢個共識唔可以放棄

我覺得好多都係因為popo先出黎
佢呢下會滿足到好多和理非

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

之前有人占到香港喺11月會暫停示威，跟著停一排，然後又再掀起一次更大型嘅示威

唔通真係咁？

岩岩聽完細良講 佢指出解散警隊其實係要將警察分為民警同武警 並且提升學歷水平 而武警亦要提高專業訓練 做到真正克制

思想準備要有

3又可以再抗爭多幾年
睇邊一邊冧先

下？我要普選喎。咁樣寧願攬抄，人權法唔該。

到時要睇内容，整肅其實而家好難知係咩，而割席就冇可能，冇勇武就冇今日，可能又再由二百萬再上一次，但今日既傷痛，變成就算二百萬和理非都不停撚狗，咪一樣再爆，而且最重要課题都未完成，成件事跟本唔會停，只會係政府冇左護法，咪擺自己入死巷，而家就請清算警隊，清完都仲有其他訴求要完成，五大訴求完成唔到，幾年後咪又黎過陰我地，一樣又回到今日情況，可能到時中共同港共預備好，我地可能係屍橫遍野，外國亦冇力再幫手

有用Post推

唔好唔記得佢話撤回仲未撤

3機會最大
但唔會係現階段

五大訴求 缺一不可!!

你覺得咁簡單?
起碼要佢同堆狗官落台喇
呢樣野相信強國唔會想見到
當年鴉片戰爭一輸, 清朝係咁冇晒D地同埋中衰

721 811 831 916 1001
五大訴求 缺一不可!!

五大訴求，缺一不可

如果唔係我地走左既手足唔會原諒我地

我地手足一定要特赦
班狗要特赦都得 還眼 還腳 再捉幾十人出黎爆頭

警隊係其一，五大訴求已經好清楚！

會做呢三個可能既就唔係你認識既港共官員
會肯做呢三樣咁一早就已經唔會發展到咁

要對得住犧牲左既手足

唔好幻想咁多
遲下會增加黑警權力
狗會變成特權階級

總之冇普選佢應承d咩都係治標唔治本
個focus應該要放多d落普選度
有普選你想清算咩都得

缺一不可

唔好FF太多 亦都無需要諗定之後要點做
因為根本無可能 黑警無一個無辜

唔好ff，到時兩邊不是人

五大訴求，缺一不可

要拆掂呢樣野

最終目的係抗極權

五大訴求缺一不可

721
821
101

講完

ff too much

柒婆唔會搞警隊
因為唔到佢管
佢亦無諗過要管

之前好多人話佢頂多只係一個出色既行政人員
無遠見無leadership，佢只會聽阿爺支笛
民意、民生，唔係佢優先考慮既野
阿爺要佢做既野，做唔做到，只要結果，不求過程

班狗發晒癲，打死幾多人，亂放TG，無問題
少左人出黎示威就OK架喇

我睇唔到佢有咩原因要整肅警隊

如果趁機會connect到警隊鬥解放軍未贏

都係果句五大訴求

諗對手咁多做咩
五大訴求缺一不可
諗下點實現好過

咪5大訴求缺一不可囉講到口乾啦

五大素求

發緊夢?

如果佢真係要行呢幾步
首先都要過左年尾監警會報告
然後再整個獨調拖你幾個月甚至兩三年
先會提議下整警隊

你諗下第二步經死都唔肯行就知無可能而家同你講重整警隊

想太多了，除非班官有生命威脅，否則會處理黑警先奇

咁我地手足比人打到殘廢 同姦殺點計

1有少少可能

比較高機會係成立個冇撚用既獨立調查委員會⋯⋯
然後繼續話會按照一國兩制既情況實施雙普選⋯⋯

五

多數人變黃都係因為警暴，但佢地未必諗到警暴背後係呢個政權。所以要瘋狂文宣，唔好一直將focus放係警暴而係政權。

我唔知其他人點諗
我就一定缺一不可

香港真正自治先係終極目標，班condom只係其中一個清算嘅target!!

成班黑警都去哂坐監終身
如果唔係都幾難完

問題佢左手搞9黑警

右手就推唔到其他惡法

有什麼政府 就有什麼樣警隊
所以必須行實行真雙普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

真

警暴只係掀起問題表面比大眾睇

即使搞掂呢樣
深層次都未解決

一定要再拎返林奠由2000年開始做政務官嘅仆街嘢出嚟鞭
拎出嚟同全球講呢個人厚顏無恥 誠信破產

以林病嘅作風
行嘅每一步棋
只會係錯
所以大家放心
只會更多人出嚟

五大訴求係基本

只係基本

Don't FF too much

4. 黑警一聽獨立調查，即刻暴動揸槍射市民，最後老解出動平服黑警

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

狗是不可能變黃
藍到入心

點解你覺得政府會瓦解個運動 每次都拉百幾人 十次就拉幾千人 次次都損失咁多人 長遠落去只會拉到最後一個 但我見唔琴政府損失緊d咩 黎緊仲話要加人工

未消化到，照推